[膠到完場] 超時空男臣 (6)

大台於8月9日（周三）晚本劇後，搞自家直播平台贊助嘅麻雀王比賽節目，
搵番同名劇集嘅演員參賽

明輔有麻雀未

有，相傳係叫「萬秉迢」嘅人創製嘅

出統就一招大海無量再打過

東瀛國遊戲機廠商，都有「役滿 鳳凰」麻雀牌（電子遊戲機時代前已有）

王君馨好正

已經發現左

中

突然轉氣氛既
呢套野搞笑得黎幾懸疑

點㗎

凌遲

真係太子妃？

幾時查埋魏忠賢係邊個

真係太子妃

唔係中左箭嘅咩

會唔會大塊田都係古代人

咁鄭子誠條線幾時開

大妹喎 唔係由細睇到大咩

未播之前有段預告係大塊田話自己係還珠格格

Ptu嗰間冰室

賴皮華

撥個輪

個個蝦頭黎

仲玩緊3國

撥個輪都識

癡你又癡唔哂

亮哥

喺古人面前扮古人

做嘜鳩

應該講緊天朝班人

同佢地三個鬥on9?

係大塊田

做乜鳩

笑左

個師傅都係古代人

睇演義睇上腦

痴線佬黎咋

真係

似係

三十年

諸葛亮叔

之前又話秦始皇 依家又豬國亮

入青山啦

劉師傅好正

痴線

孔明

其實係真傻

真定假㗎屌

條撚樣似痴線多d

難分真與假

小冬明明講過

劉師傅應該真係痴線

似真係孔明

小李子 關羽

應該係真係痴線佬

個腦已經定左型諸葛亮係林峰

豬腳亮

三國演義小說情節當真三國歷史

亮哥去到香港都只能做大廚三十年

搵個肥矮呀叔做諸葛孔明 係都搵胡楓啦

其實佢係咪痴線

孔明又識整金玉滿堂

節目巡禮

火燒連環係演義定正史

到抵真定假架

講得出 同路人
唔係呢個時代嘅人
早三十年嚟

堅定傻

如果係真就神劇

堅定流
咁係咪知道就嚟有得返去所以扮痴呆等佢地請過個大廚?

認知障礙特徵之一：只記得長期記憶，短期記憶忘記得一乾二淨

節目巡禮黎

三個差唔多成400歲嘅古人面對着差唔多2000歲嘅古人究竟係咩感受！ ？

計數計到咁盡

最佳男配 劉師傅

演義

如果亮叔係真 咁我都懷疑徐榮真係本人

正史睇《三國志》

我記得劉師傅之前都有講過自己係古代黎 點nq個個咁驚訝

可能係明成祖

佢之前先鳩噏自己係秦始王

唔奇

同一個大話講三次咪會變真話囉

我唔係針對任何人

如果係建文帝就正

有可能

其實拍套3國時代既人穿越 係現代3間公司鬥都幾正

胡楓講口白冇蔡國慶咁有戲味啦

徐榮見過大海無量個伏筆幾時會用

吳業坤終於man了

豐叔好開心咁

正史 但唔關諸葛亮事
借箭都唔關諸葛亮事 係魯肅同孫權做
鐵鏈 就係曹操自己鎖 唔係龐統 提議

依家做得幾好喎

坤哥有冇食過morning 豬

不下於當年呂將軍

呢個look

諸葛亮50歲就死左
其實應該搵後生D做

sunlight 條嬲屌裙

阿田口唔口疏之相呢

屌又自爆

咩黎

諸葛亮周瑜荀彧三個係唔同公司鬥智，之後先發現返大家既真實身分咁都幾過癮

穿越左姐，未死

阿田係度震

超時空要愛?

早五年

好似好假咁既

咁佢50歲死前穿越, 係現代過左30年, 會老

當時曹操同周瑜都知風向會變
只係好短時間
曹操無諗過周瑜真係會襯嗰段時間火攻

佢鐘唔鐘意波仔

原來亮叔真係諸葛亮 維基真係咁寫

韓劇拍過類似嘅時裝題材，叫《上班族楚漢志》

岩岩影古裝相果下又真係似返郭倩

你岩

一開始已經有諗過係咪好似巴不得爸爸咁

太子妃

五十果時穿過黎 咪當死左

好老豆

有戲味 但係個型完全唔岩 完全無諸葛feel

咁佢對阿波有無愛

做過現代人有女權
仲番去古代咩

有名你叫亮叔

返古代做太子妃都冇權咩

咁撚多古人

佢唔想做太子妃

都無得揀自己個老公

太子型嗎？

太子其實幾靚仔

女人真係唔會想返 做到皇后都無用

Logan 式既伏筆

真係痴左

太子妃只可以撚後宮
仲有個皇后
而家...有樣男女都任玩

睇都唔係睇呢種日曆啦

返古代做妃子邊有咁多自由
揀老公都無得揀啦

亮叔人工爽賺

我公司分左三邊 三個阿頭花名係曹操孫權劉備 仲有啲細嘅都有名

應該係佢返去的話會死, 所以唔想返。
正如頭先有講袁崇煥返去會死, 叫佢唔好再諗返去一樣

點解亮叔識煮滿漢全席

亮叔醒字派

好撚搞笑

師傅

佢係到已經知道明朝會滅亡 緊係唔返

屌 呢套野世界級

佢兩個都當亮叔係癡線啦

學

應該google過自己

當佢痴線

亮叔真係畫龍點睛

亮叔最神秘

外父教

個日跑馬姐

又幾好睇

套嘢鳩得嚟又好似好神咁

正解

歸去來兮

大塊田會唔會同袁崇煥講佢既下場會點

chok人講野

又七仔

佢唔似呢三條友咁對大明忠心
老閪都唔返啦

Vicky

巴打你係邊個人物😂

雪雪雪個樣好搞笑

屌你老尾三國人物穿越黎現代開套愛回家算撚數啦

似真係孔明wo

雪雪雪個樣

蕭正楠做膠戲 d 表情好正

凌遲都要返 君要臣死 臣不能不死

似係真喎

咁點解之前話自己係秦始皇咁搞笑

越係多證據越係覺得自己比編劇撚緊

節氣係跟陽曆（新曆）

講到咁撚勁 又只係做廚房 唔幫手做埋其他業務

接陳豪班

結局搵埋林峰 江華 bbq

嗰時應該純粹係癡撚咗線

有諸葛亮幫手 香港都比你統治啦

上神枱啦呢套野

又黎

Tvb不嬲都係越多證據越似撚人

又大班 好撚煩

仲要鳳鳴居就黎執笠都唔出謀獻策

日9日上wiki再煲光榮三國志 計撚到盡撚死曹操啊

咁點解汪以珊要叫佢地扑爛下山豹架車
玩鳩自己部下？
佢個陣真係唔似太子妃wo

回到三國續集？

根本成套野都撚緊觀眾但係又好想繼續俾佢撚

如果係計霧林時間個一陣都差五年 咁鄭子誠要差幾多先追到出黎

689=司馬走懿

來自三國

唔想佢地煩掛 但佢唔係鍾意rap talk咩

就係想佢地覺得佢唔似

狼顧之相
係佢啦

如果亮叔係失左縱嘅朱允炆會唔會仲正？

成套野就要撚觀眾似是而非

𠽌𠽌𠽌唔差，只要唔好再做煩膠大好人角色就得，舊年套公公出宮佢都做得幾好

可能佢哋走咗鄭子誠都未到

但傻左係咁話自己係

太子妃一定知知佢地四個都冇好下場
所以決定唔返
太子妃好好

玩咁大

一扯返歷史個po就推快左好多

太子妃張身份證點嚟

再吹大啲，小李子返去就係魏忠賢

馬德鐘朱棣都穿越啦不如

唔俾孔明老人痴呆？

用黃歷會有feel啲

知小李子係魏忠賢

鞭打本王

分分轉轉頭個諸葛亮其實係搞gag

屌

維多利亞港

明朝人拜見 臥龍先生

如果結局係袁仔喺刑場準備被人凌遲⋯⋯ 然後鏡頭慢慢拉遠⋯⋯

潮文咩

啲伏筆唔錯

吹到，維港

屌，入西川都未到

維港

個陣既諸葛亮有誡子規啦咩

可以返去啦

上返黎係維港

似精神病患者多d

其實最後係發緊夢，響到ff

3個係住響青山醫院

梗係覺得應該係真痴

穿越仲勁過一地兩檢

真定假

又九星連珠

好似係度派緊膠咁

跌落水上返嚟係維港

我早已經放棄捉bug了

番到去咪堅料囉

劉亮都出埋

家書呢家野可以係香港先自己作架姐

流量

名都解釋埋

亮叔真係好岩呢個角色

現代人但講野好有古人味道

朗誦咁

等陣搞錯 四個一齊回到三國

要分手啦

劇透:假

諸葛備

搞笑得黎又幾懸疑
雖然有少少拖

仲有把劍
蝦頭做MVP call佢地返黎

我仲以為係劉明 劉備孔明

係香港先作 明朝人點會知呀

擺明係9UPPER

佢地來去既方法都唔同，咁都可以走到

吹簫

咁改會一身蟻

小冬要回到大哥懷抱了

好on9
古代黎到點解有證件去到香港

拍返自己

咁就真係神劇啦

有幾多人覺得亮叔係真心痴撚左線

周麗欣

痴線變返郭倩

啲語氣

太子妃會唔會拍拍下廣告返左去

分手

魏忠賢

大小姐整左假錢

當大陸走難黎香港

似是而非 做得幾好

要啦

都話假證件
Sandy以前做臨記跟過霞姐
霞姐應該都比左假證件佢 同個三個一樣

一陣係霧林穿出嚟 會唔會又返咗去明朝啊sandy

同小冬分手

唔好啊😭😭

你還愛我嗎⋯⋯？

著左古裝把聲都溫柔左

拍拍下返撚咗去就好笑

佢把聲都溫柔左

如果鄭子誠係依家出黎就正

太子妃同佢哋三個出黎都係片場 依家又拍緊野

好正

乜亮叔唔係真痴嘅咩?

其實呢套野可以拍夠百幾集，講完現代再去古代，遲啲整個未來

二弟要走了

假設佢真係孔明，成功返左去三國，明朝人識篇野都好正常

胸壓

吊！！ 個pat 好撚正！！

返工條褲著到咁

真⋯⋯ 男人

sunlight沉船？

好想屌小冬

上面d古董點算

真男人

Sunlight隻腳白到

上身好靚
下身好似落街褲咁

3條友傳依篇野依D事跡

Morning朱唔會想同小李子扑野㗎咩

sunlight

sunlight幾正

比嬌姨鞭打

少林足球

但知道晒未來都羸唔到仲達

睇雪雪雪

番學有冇比人烚丫
有冇願望未實現

雪雪雪

你又啱

成個龔如心咁

睇阿雪

都幾感動

依家睇黎sandy 似唔想佢哋翻明朝所以扮唔係

二妹沉船

神劇呀

sunlight對腳長到

搵到雪？

日日都比俾人恰
未有願望實現過

大海無量

太子妃用自己方法救心愛嘅人

死太監，小李子，無撚用！整喊人！

左光斗咁走法幾浪漫

依家雪雪雪即刻變神劇

對手

真係雪雪雪

打樹個d

自己咪係囉

奶爆佢

隻手係咪張得太開

可以唱雪雪雪俾佢聽

講定先

sunlight不用怕，小冬唔要你，連登仲有一班怪叔叔

話屌你老母

個眼神

其實雪雪雪同大塊田真心唔襯

中呀

做乜鬼

嘩屌

大海壁咚

咁似邊套韓劇

唔想睇大塊田

巨輪 Mode

有咩野係大海無量做唔到

木綿花

我地可以幫你
以後唔駛比人烚
科科考個A
所以願望實現哂

大海無雪 喂做定筆記 呢招溝死女

就算在昨天高高低低每一篇

袁都督溝女好勁

今日先知原來tvb有雪車

巨輪果陣覺得ok

笑到仆街

屌入黎元朗公園去睇木棉樹

好撚老喇…唉…無線有無25歲樓下的女角呀屌你

大塊田沉船

吊那星,頂硬上

好噁心

我以為cg嚟

蔡思貝

朱晨麗

實爆響口話返去會死

媽

最尾首歌幾好聽

打龍眼樹跌木棉

好正 喎今集

好浪漫

棉花？

大塊田知佢會被凌遲

原本唔壁咚可能無野

陳凱琳

晚晚都聽唔到牙fred頭兩句唱乜

袁承志變咗現代人

食太子妃

屌你
呃人上床

仆__呃佢訓過

如 明朝全沒了

1991年2月6日（26歲）from wiki

你個意思同劇個個唔同

小冬出得幾幕，屌

卜太子妃

番唔到去
唔知亮叔走唔走到

得亮叔成功返去 ？

大海無量隻手啲藍光真係百看不厭

處女馨獻出處女

個個moment播返依首又真係幾夾

呃左二弟隻豬

袁承志係碧血劍wo ching

下一句係 皇朝全沒了

呃人都有
真係比佢上啦仆街

真係想知亮叔真定假

真

藍光護目呀

呢兩件不提也罷

好正啊二小姐

過多兩年會有溤瑩瑩

肯定無屌到

大塊田幾可愛

個癲雞 不了

邊度睇劇透

signal 真係好型

喊左

jeng wor

大軍睇完碧血劍當真，射到大小姐大肚，個仔照住改名

拍劇

唔ok喎，田個樣好老

早幾日fb見到
剩係透左呢part
無其他

達仔話 最後全部角色都係穿越就好笑

Apps TVBZone
有得睇一星期劇透

圖有劇透慎入

仲有嘅
不過係做茄喱啡咁解

亮叔似假膠

屌即係亮叔真係假膠
個編劇真係好撚野

又睇

多拉A夢

#

呢幕好sad

手刃小冬

我咁忠心為大明

大塊田要炒雪雪雪幾多次

小冬

明月有情還顧我 清風無意不留人

徐榮好似達叔個批靚牛肉咁

地溝油

好就一個字
唔好就兩個字
呢句係咁出現

左光斗下場係點？

凌遲處死啊

畀小冬搞死

因東林黨爭，遭到魏忠賢下獄拷打而死

連登真係好撚廢

小東 想知點黑化

岩岩上唔到既

連仔係咪死SER?

垃圾server

我都死左server

王君馨 1q how much

同明星WHATSAPP係咩感覺

咁快

d衫好娘好大陸

正腳

個cam fing finf 下搞咩

嗰鏡頭咁chok嘅

點解個鏡頭咁搖

個鏡頭咩事浮嚟浮去，睇到好暈

用穩定器副作用

個cam man 打緊飛機chok chok 下

朱晨麗條腿好正

姚冬月真係好正

做乜單單打打 唔係frd左咩

姚嘉妮做鄧佩儀老母

打緊牌喇？

讀幾多個master咪又係返黎幫daddy手

唔係佢生ga

唔係親生

吳家樂都叫混血美女做老婆啦

袁仔

隊冧小冬

個太監係你身邊呀大姐

但小冬真係偽忠腎？ 點會無啦啦變左佢？

點解我聽到佢講fucking 波

45歲有個63歲老婆都唔奇

班友唔識Google埋李進忠即係魏忠賢咩

吹簫好

嘩 波仔吹蕭仲勁過黃藥師

係微臣向你敬個禮

天各一方

痴撚線光斗

大明有無啤飲

上佢啦

屌七海健絡

個膠袋阻住晒

王君馨真心正

王君馨真係越來越正

君興結婚減十分

係就一個字 唔係兩個字

好有愛

又係一個字兩個字

係，我鍾意你

斗仔

聽左幾多次

左光斗表白了

Ceci

人妻味女人味

又要打飛機

好萄葡處女韾老公
處女馨又靚 腳又正

君興定朱朱？

無睇一個禮拜，處女幾時認翻自己係太子妃？

又洗腦

尋晚

係咪就黎扑野

光斗識唔識用安全套

小冬條jer切左屌唔屌到閪?

琴晚都估到扮扑左野

波仔molamola

太子目前犯

做乜唔真扑呀

光斗光豬

成班裝佢

屌 亮仔 點解返漢朝？

其實佢係咪真癲

去漢朝

三國都算掛

天干北斗陣

個跳飛機就係天降北斗鎮？

畫個陣好認真

畫人地天台

天罡北斗陣

係咪真傻

漢你老母
東漢都冇埋喇wor

屌你老母

屌應該係傻

又變身

戰隊

亮叔9成又虛火

龍珠合體?

個飛機陣會唔會破左個八卦陣

痴撚線

好膠

當佢地狗咁撚

戰隊嚟嘅

今集又似傻

佢地個鐘係咪唔識郁

拉打

真係痴線嘅

格古洛

Kamen Rider

比人撚

係咪撚狗

咁又唔係喎 佢係喺赤壁之戰跌落海穿越
當時曹操係漢丞相 的確係漢朝

回到三國

九星連珠 助我重返明朝

小學生念口訣

五星戰隊咩屌你

係假定係真孔明但係傻左？

佢話佢打完赤壁就過左黎,
果時仲係東漢

亮叔係咪混吉架

似派膠喎

又會咁啱咁大霧

本宮已經check過

死 server

今晚係咁死ser咩料呀

屌 港女屈強姦

比人撚狗咁撚

今集笑到停唔到

垃圾server 係咁死 好似都兩日

死完ser未呀

亮叔

死ser

尋晚已經係咁

搶朕既頭啖湯

咪撚返明朝啦

亮叔去左邊？

好撚正 點解個陣唔係跳飛機

原來係死server
以為係自己問題

同朕check 下

本宮已經 check 過

連尼住做乜9啊

It狗冇鬼用

咁亮叔去左邊

垃圾ser

東漢冇左係曹丕篡漢

原來古代已經有襟兄弟

連囝廣告費收捉，唔科水俾server

迫9光斗上床

亮叔係咪冇返到？

Check都有啦

人地係畫八卦陣

跌左入堆箱到

九成係派膠啦

太子妃個樣好gfable

應該被啲紙皮箱窄住左

明朝都有綠帽

陳豪:我屌你老母呀

永遠10點2

去撚咗三國

綠帽係元朝嘅事

亮叔其實係仆街整跌啲箱

果時叫戴綠頭巾而非叫綠帽

王君馨呢個look好靚

君馨短髮正好多

發夢都當真

呢個太子係咪同陳豪同一個角色

亮叔去左邊？入左青山？

戲中戲

小倩姑娘真好戲

撞跌左啲箱

明顯專登

應該係專登抽陳豪水啦

人生如戲

紙皮箱入面

把綠頭巾定義為妻子通姦，應在元朝之後。據《元典章》載，元朝規定娼妓家長和男性親屬要裹青頭巾[9]，而青、綠二色相近。此例一直沿用至明朝，《明史·輿服志》載，明太祖朱元璋在洪武三年下詔規定教坊樂人和伶人要戴青巾[10]，而樂人、伶人之妻通常都是樂妓、女伶，雖然以賣藝為主，但有時亦會與皇室及貴族發生性關係。明劉辰所著的《國初事跡》也有記載，當時南京娼妓家的男子指令必須「頭戴綠巾」。

自盡

條仔

奴才依個詞係清朝君主用嚟區分漢人同滿人，所以理應明朝太子係唔識講奴才

做我條仔

亮叔係咪跌左落坑渠咋

我地再做多次

好齊

真係龍珠合體

我ok

五星戰隊動作

又黎龍珠合體

以為係融合姿勢

口講條仔 字幕係寫凱子姐係解水魚喎

都話發緊夢

幪面超俀變身？

高深莫測

順豐

無睇一排 汪以珊係咪真係太子妃？

咁事實佢又做緊喎

呢個動作係咪抄龍珠嘅融合

戰隊變身

番到去咪只會比人當失心瘋

爬文啦

凱子唔係台語既男朋友咩

係 佢唔想番去明朝

留佢响度做乜

女人要呃人真係容乜易

撚狗咁撚

咁快手

有曬回憶似真喎

好得意

趙完鬆

波：屌 讀書人唔可以屌女咩？ 我返明朝啦8

好似人中之龍入面邪教個動作

反白眼

邊位 趙完鬆

趙源鬆

邊位

韋家雄呢d屋企人真係...

如果個背景音樂唔係咁有趣成個氣氛就唔同曬

名都改定

王君（興）真係好正

君馨個樣

Daddy

忠國小媚

又反轉電話

個電話無得叉電既

君馨咁正都要走

食女皇左光斗

殊樂bb

死佬！

爸爸唔好唔要我

好似冇反

套嘢好好笑

超惡2條友

結果佢地返明朝fail左

似龍珠合體多D

蝦頭被遺忘左

安心上路.jpg

等我同你做特殊既殊樂bb

君馨句死佬好正

我都唔想記得佢

好耐無聽呢個BGM

日月重開大宋天！！

屌你紅白藍

紅白藍😂😂

成粒鐘都未番到去

屌 完

屌 套戲真係好撚好笑

個紅白藍袋

又要等聽日

何廣沛

屌你呢個位cut

阿波咁mk

好似十年前果d劇

冇睇第一集 佢地穿過嚟嗰陣咩髮型

大軍把寶劍呢？

真係痴撚線㗎套野

三七乾坤一開！

笑到扒街

告發地溝油？

呢張先真

被警察拉咗

屌個預告

似亮叔仆街入院多

普通漢人髮型

認真膠得黎又寫得唔錯

追唔切
太子妃點解會黎到現代後性格唔同晒
又唔肯同佢地三個相認

屌聽日好笑

d bgm

田蕊妮：挑～

係就神

膠得黎幾好睇

仆街 真係比亮叔撚

好想屌太監look小冬

佢唔想返去

番唔到去
亮叔會唔會再出場

咩料

太子妃同太子一齊坐

做咩

現代女權當道， 佢咁靚咁多著數， 緊係唔返去

我覺得佢頭先係跌左落坑渠所以唔見左

打牌都好睇。。。

打牌點解無朱朱

Byebye

睇埋超時空打牌

咁又話佢好細個出左道既？

那型咁

咩人會咁得閒睇人打牌

過幾日咪係廚房見到佢

小冬真人講野都係咁語氣

睇人打牌有咩意思

全世界被亮叔撚

我到而家先發現 曹永廉同佢外父一齊拍戲

好悶 寧願睇廣告

應該會

無人做萬子

直播打牌係咪可以去廣管局投訴？

調轉哂劇情

做乜鳩呀 收皮啦Rubbish channel

佢外父邊個？

天叔

姜大偉

唔係第一套啦

太子妃素顏

同盟 冇左?

守門員真係幾靚仔
唔識老

生秀既刀

thx

d牌都係bigbig

蝦頭呢鋪食撚滑啦

小冬唔係做筒子咩

Rubbish channel

Big big channel 話網路繁忙

班友應該好想走

佢早5年到

佢早黎五年

今日谷直播平台打牌比賽

今晚唔播同盟咩

Big dick

5年啦 習慣左咪得 佢明顯黎左無耐就唔想返個種

臨尾下集預告
大小姐同小冬講左咩
比老母嘈住聽唔到

打牌又咩好睇

好想娶處女馨

你無j搞我個妹做乜

做乜搞佢個妹， 聽唔到上一句
應該話佢係閹人做乜同佢妹一齊

相睇蹈過界

唔想跟佢地返明朝,係現代可以做返自己

屌，乜撚迫迫channel 又死server 入唔撚到，執七左佢啦

朕check過

渠頭千雪

3p

小冬好慘

睇姚子

黑化

個server廢到

千雪bb

盲都有咁多女主動送上門

又死 睇一集死幾次server

冇估錯劉師傅係仆親比個紙箱檔住，所以好似消失左。佢真係傻架
2個差佬係話後行搵倒劉師傅

傳說魏忠賢冇淨晒身架，只係冇左1粒蛋

呢到唔係啦但係 空前絕後嘛

連維基都fake埋

講真 呢到FAKE得幾好

謠傳姐

比亮叔撚狗咁撚

好彩買佢係真傻冇炒到車

其實亮叔會唔會真係孔明
只係老左真係有老人痴呆先會鳩up

鳩up 極都唔會咁整個變身手勢掛

今晚可以睇三兄弟點柒法喇

呢條橋幾好

魏忠腎係無左一粒蛋 定割淨一粒蛋？

有分別咩

講起魏忠賢
啲古代人唔係好講意頭/迷信架咩
eg改名都改忠賢,國忠,etc.
咁點解皇帝會信個“偽”忠賢?

明朝官話係南京話，唔係粵語咁，所以沒犯忌諱。加上，就算真係唔老黎，呢個太監權傾朝野，大官見到佢都要行五拜三叩頭禮，叫佢九千歲，基本上唔會有人會挑戰佢。

利申:9up.中史拎U

一個有管 一個無管

準備睇亮叔

撚狗

三個無咗條辮返去會唔會比人斬頭

開波了

個鐘永遠都係22:05

音樂走音，返唔到

閃

大塊田：挑

射著射著

留辮好似係清朝

大塊田頭先落樓

王君x既戲真係幾好

變身啦

嚟啦

太...唔捨得我

笑撚死

明朝都唔駛辮

關魏忠賢咩事,人地under皇帝辦事,明明係班官僚架空皇權+小冰河時期農業危機

點解fail既

笑到

做得幾可愛

噴水

好柒

兩條女d反應好正

臥龍先生變臥床先生

真係仆街

亮叔玩鳩佢地

信個傻佬

真你跌左落坑渠
好叻啊我

比雷劈中暈左

以為變左劉備

仲信個傻佬

仲撚緊

又撚

好on9
但好好笑

好彩無夾喺時空裂縫

V chan

又講多次

食帶

笑撚死！！！

中晒伏

求亮叔ig

楊過嚟㗎

陰公

屌 個個都知佢傻嘅
得佢地三個..

左光斗：大學士都比你撚到

原來真傻

楊過

又痴得幾雲秦

最尾一定反高潮
佢一定係諸葛亮

會唔會本來返到，點知真係仆街

比人撚狗撚到盡

可能真係楊過

之前話佢中文好勁 以為係真

亮叔咁既年紀都有ig?

仲有成班連登仔

諸葛假膠

三妹講野幾QQ

tvb d戲路一定係咁 ,關鍵時刻就會話真係諸葛亮黎,拯救大局

滿江紅

會唔會係伏筆 諸葛亮真係老人痴呆

應該真傻 不過仲有個古人會出現就肯定

蓋世寶可能係小龍女

大結局果陣囉
真係幫到佢地番去

我覺得亮叔真係孔明本人

只係老人病+穿越目的未完成先FAIL

又撚狗

又做乜撚

哇，真係得？

真係九星連珠

鄭子誠都未出啦

套野撚埋我地

小東唔係=魏忠賢咩

史實係囉

但唔知佢點發展

可能最尾真係呢

望住曹永廉做呢個動作，個腦又自動出現rap ralk三字經

估係亮叔就死
迴光返照送佢地去

到底有冇被人撚

之前唔係講話護送太子妃嗰班人失蹤左咩
點解又話袁崇煥會死

佢岩岩先打完赤壁wor

遲早翻到去要照死掛

有幾人覺得亮叔真係孔明
係真
真傻

留名炒車
利申正皮左

咁亮叔都唔合理啦(IF真) 返到去成7,80

1001